點睇尋晚安巴比扮野？？？

仲誇過尼馬喎, 無人聲討？？

回憶到睇

插到咁抵比人屌

安你老母 叫開麥巴比 同包皮

安巴比就安巴比啦
嘈乜鳩啫